日本電視台 TBS 跟到好貼

續我今朝睇完果個
TBS好痴線 跟到好貼
連林卓延比人拉到721回顧
要推

一連推

Push

推

林鄭冚家好難再去日本

2

應該得大灣區同一帶一路歡迎佢

最好連3萬恐怖分子都唔畀入啦

推到連日本人都好似美國咁

佢可能會話: 我不嚮往到美國，不發簽證就不去吧。

返大灣區啦佢老味

pish

香港主流電視台反而冇呢段

心水清

up

上年岑子杰區選，TBS係朝早八九點開始貼身追訪，直至凌晨兩點點票完畢

睇嚟TBS駐守香港嘅記者.....

嘩

林卓廷

Sorry 中文差